希望今晚輸鑊金，daddy 送隻老坑一程

利申真心愛阿仙狗🤦🏻‍♂️

認同

由摩狗判隻死老野死刑特別有意義

系有22既

唔撐雲加冇資格話自己愛阿狗

雲加需要更多尊重

你趕走何仔冇資格話自己熱狗

熱狗專出25仔

我從來都唔支持熱血公民
我只係郁民信徒

唔係雲加俾機會你, 你邊有機會踢英超

雲加神早續咗約啦 係未宣布咋嘛
你唔係以為雲加會比人炒呀嘛

送佢入寶福山啦咁

送走爺爺

新星耀眼既光芒係冇辦法遮蓋到

講到出口

樓主係

25

駁唔到

樓豬搭左潛水艇？